屋企隻蛋壞左

之後佢變左壞蛋點算好

或者右邊冇壞呢

右壞蛋

遲啲發漲變大壞蛋

點算好